血洗POLY！血洗POLY留守手足！

POLY現場記者，律師，社工一律被通知00:00-08:00要離開校園不得逗留，唔知想點！大家快啲諗方法睇住唔好比班狗殺人！

救人呀！

Fc?

推

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

你問唔問到記者朋友/社工

Fc咗？

我一手料，你地有冇識記者朋友問問，但唔知佢0000-0800想做咩！

你點知的
即係九點可以返入去？

有冇記者直播睇住班狗

有冇人可以用航拍機睇撚住呀?

推左先

手足影相留名留id先

你係咩人啊

究竟內面有幾多個手足

唔想散播白色恐怖，大家一路做一路FC,我比唔到任何FC途徑但大家要警惕

唔好有事啊

Push

Source?

醫護 求下你地唔好走

唔撚係掛

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

星期六嘛,又放消息,引人圍攻

要人啊 現場

有冇記者朋友

推，有冇喺裡面嘅記者講？

中計囉

我唔洗要你圍攻，你睇住就得，唔好比佢地亂黎

似係想開返紅隧？清場？

Tg grp , 哨0消息
唔知樓豬d 乜野記者source

我開Post唔洗要人攻入，大家Keep住睇住佢地

估計係想24號前清場 佢攻入黎就由佢拉啦
最緊要有記者

Puhs

我指記者 唔係手足 記者留就得

唔無要人攻入或者救人，但大家一齊睇住同FC

現場唔要人！要大家手足睇住唔好佢亂黎

唔係話你,我話D死黑警又想引戰,然後捉出面D勇武手足

tui

Proof?

我知我無FC開POST有問題但我希望大家幫手FC同關注咗先！我怕我FC完已經太遲！

佢想嚇你姐
佢咁做人權法一定簽

入面應該仲有記者，可唔可以pm佢地問下
唔好叫入面手足開live，可能係引佢地出來嘅局

1

今日有警甴扮示威者裝，係poly附近出現過，1800左右

最新消息：入面手足見到仲有律師係入面！但唔知12:00-0800呢個政府

大把記者 有事實有live

fc？

呢D事我堆新聞APP無彈通知WOR

你係記者會唔寫?

政策

暫時知好似有十幾個，匿埋既就唔知

連登仔真係一班又蠢又易被煸動既人

區選前想玩嘢？

Ppush....

點解咁少人講入面手足
呢班手足仲打緊仗
而且隨時影響成個局面
大家可唔可以開返多D討論post

係真唔係呀
現場仲有冇記者

現場仲有律師嘅，但00:00-08:00呢個消息未證實到係咩事，有機會係未執行到

你咪9up緊囉

我唔想FC到已經太遲

根本仲係度
你個記者朋友係商業賤台定大公報?

大家唔好再比5毛POST呃
真係有呢D料記者會第一時間報,因為新聞價值好大的
有人想引人衝再借勢ko選舉,因為帝制會大敗

佢空手入去仲好，
唔駛打嫁。
最緊要唔好學班on9仔行去自首
任佢拉就得。

現場那有律師?

9up，唔洗理。

利申：記者

又FAKE NEWS

我都希望係假

邊到有記者live睇

我都收到風

有冇記者live

拉 乜撚都無係度9up

最緊要自拍祼露上下身，證明入去差館前係無傷，
再將段片send俾信任既人。
加埋不自殺聲明。
佢鋤你唔到又打你唔到

你識唔識架
唔簽都會生效

唔覺唔覺已經一個星期

推呢個

引你救人
拉左之後48小時
出返黎25/11啦

你呢個消息係邊到收返黎架大佬
你乜都冇咁點fc呀

有冇多啲記者社工律師朋友出黎講下我都希望係假，我想大家關注咗先

入面有記者

POLY入面咪有高登記者囉
會走既佢會唔開LIVE?

Blocked
五毛acct越黎越小..

fake news

9up

我冇block 過，好混亂呀

吹大啲

乜撚豉油都冇就係到起風向
拉

有冇Link睇下

Fake

拉

屌你老母鳩uper
拉

屌你得返幾十人又餓又攰 黑警根本冇藉口用過分武力

哇

請開住live 影住自己一直係個安全環境

樓主BYE

未fc就唔好放上留

No proof means no push!

傳過幾十次啦

一日洗四次 每次四粒鐘呀？

同流浮山刀手一樣

一野踢爆

因為入邊資訊係唔講出嚟
而出面資訊又有乜意思？

樓主你點知架 sor

我個Post未FC=一日踢爆
佢個留言一句佢係記者=唔洗FC

搭半啦喎，走哂未?

push咗先

我係聽一啲入面註冊社工講，你都可以搵返相關嘅人FC,因為我收到呢個消息好急想大家幫手FC同睇住手足姐，但我係未FC到嘅

要入面啲人開直播

要留番條命 去投票 不了

記者證？

唔好去呀 要留番條命投票呀
相信入面既手足會明白 佢地既犧牲係值得

頭頁成版黑警五毛推post先恐佈
完全唔洗fc都好信
cls
入面一大堆記者
如果係清會唔開live乖乖走？
邊撚個會信
block ＋拉

點解睇落去有陣五毛fake news味

我目前收到最更新消息，係00:00-08:00時段唔可以放人入黎，但唔知趕唔趕人。我FC唔到比大家，我只講我個人收到嘅消息，我抱住心態係希望救到手足，你地如果覺得Fake News，或者點嘅無問題，我FC唔到都唔會再更新。

冇人叫去 幫手fc ok?
個個話樓主未fc
岩岩有人話自己記者冇證明 就個個話信

push

鬼放假消息, 想引手足走

入面好多記者，咪九吹喇

唔好放流料啦
仆街

不如話老解已到旺角

你點知的

反送中已進入後階段

香港人出聲, 就係要製造壓力俾班狗, 唔敢攻入去

呢張相我頭先影，無放上網，你即管check下我係咪偷相扮記者

重覆
9up，唔洗理。

利申：記者

可唔可以去問下00:00-0800係唔係真係入唔到黎？

真？

Fact ?

無咁既事，你個消息來源應該誤會了，起碼現時有近20記者在場，不用擔心

咁你自己都記得不推文啦

ok thanks 👌
感謝提供資料

你話唔留得就唔留得，咁邊度有採訪自由

我意思唔係趕人走，而係呢段時間唔入得黎，辛苦記者🙏🏻

樓主係狗, block

係就快 講真 黑警就係出口機搞大龍鳳

Fake new

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

好想幫廚房佬

宵禁

有種咪血洗囉

黑警想引戰
心諗要殺一早殺得 做咩要等到星期六

喂，頂住，唔好比黑警亂黎

唉
推

On9

屌你老母

exactly
敵不動我不動

poly手足開住live等班撚樣入嚟？
咁我哋實知咩事
但係可能暴露位置
其實本身都有傳媒live？

樓主個社工 source 係狗親自通知佢？
定係社工group之間自己傳炸
有好大分別喎

大戰之後已經分析過
狗要拉人其實無證據你有暴動過
除非你俾人拍著
衝出去一定告暴動斷正
其他方法走都可能會 work
但係唔好正面衝突

新狗王而家應該好清楚進入大學校園鎮壓手足嘅後果
唔覺得佢會咁做
但係請手足保持戒備

我預期係會佔到佢自己收皮為止
請做好長期物資準備
做好各項維護工作
最基本糧食要處理好
清潔衛生要做返
而家就係同狗鬥長命
出去登記資料就冇得離境
各種方法偷走都可能仲得
但係無把握請勿亂試
失手gg

日日都係咁講㗎啦，區議會選舉，佢哋唔敢搞到個畫面難睇

問下爆爆咪知

下話 全民返翻入去先

ok

入面可五可以開到live證明自己安全

唔好亂嚇啲守城義士

thank you